新垣結衣（61）Can i tell a story regarding my secret ?

標題來源：

上年秋季新劇
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。

劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。

分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

新手上路主線攻略：
一定要睇：逃恥、今日子、飛翔、legal high、code blue、父女、mbmh

可睇可唔睇：S警官、亂馬、龍櫻、辣妹、涉谷15、 smile

唔撚洗睇：全開(自行google男主)

分支(4樓)：綜藝、專訪、CM、劇集特典、電影

LIHKG投票參考：

基本小知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm gmail比「星空下的緣份」巴打等批
(暫停處理 人數上限問題 搵緊方法)

常見問題：

Q：我想問星空巴個drive入面既片點整字幕
A：Down片+字幕落黎，將片+字幕改成同一檔名，Down「media player classic」/「Potplayer」落黎播

Q：點解我down唔到Drive啲片？點解會顯示禁止or 失敗？係咪星空巴Off左條link？
A：人在Link在，解決方法有兩個
1) 用其他Browser再試下Down
2) 將你想Down嘅片滑鼠右click加上星號，之後去番自己個Google drive入面，click星號標記，你會見到你岩岩加左星號嘅片，再右click禁建立副本。

做完以上步驟，條片就會自動加到你自己嘅Google drive
ps：你個drive剩餘容量要多過條片
如果都係唔得呢？
唯有俾多次email星空巴再share

會員區：

binc名單：

巴打創作：

2017年3月新SP：「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」

NHK特集電視劇「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」出演決定了！

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。

新垣結衣，飾演松下家的長女---松下將子役。

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的複興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是楊是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？

《電視劇概要》
廣播：NHK 2017年3月23及24日兩晚（前後篇·各73分）
演出：役所広司、新垣結衣、岡田將生、勝地涼、小林薫、田中裕子

新垣結衣x瑛太W主演映畫「ミックス。」(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

相集

擺圖用google drive：

ios用whatsapp save gif 教學：

華田PS去底小心得：

Credit：華田

留名

綜藝、專訪、廣告

2016 紅白審查專區
新垣結衣全鏡頭：
《恋》表演：

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(google drive)

《月刊 新垣結衣》專訪

《NYLON JAPAN × Yui Aragaki》新垣結衣 109問

2017最新一期 一般人對gakki的印象調查！

最終回宣番

真．情熱大陸 - 2010年結衣重溫篇

新垣結衣 高清cm 150連發

今日子Gakki interview

今日子making of (Gakki cut)

2016.12.11 SP Gakki Cut (字幕)

第一頁留名

我最喜愛的結衣CM
開始接受提名啦

參考資料：
gakki全廣告(google drive)

(貼連結請唔好用drive link)

請提供CM名,LINK,截圖
截止時間:64 POST 1001

lm

見住個負皮出現

秘技學成

303

又有兩個偷步

岩岩醒

Lm

第一

新垣結衣、キュートに“ゆるりんダンス” ユニクロ新CMで披露

咁都趕得切

痴線佬們仲未起身

LM

ゆるりと着て、凛とする ユニクロのドレープコレクション ゆるりん 30秒編

明明結衣已經唔使跳十六茶舞 宜家又俾人迫跳另一隻
加獨佔

個廣告真係拍得好唔自然
由其轉身個下，好怪

早晨

留個名先

放隻手係膊頭我以為又跳戀舞

留名！！

新po 留名

噪音巴

發現腥些同今日子巴都唔喺度

腥些要訓教

其實係有少少為跳而跳
同係咁轉同loop

未起身呱
琴日咁夜重回緊post

侵侵

噪音巴多d上水啦

追返PO見到尋晚勁夜今日子巴仲係度報時

侵侵又周圍挑逗人 唔怪得303巴咁鐘意你

噪音巴第一次就俾咗侵

早晨留名 咁早爆po

呷醋啦 侵侵快啲理下人啦

返工好難追post 放工見到多左三十頁又唔想追

第一次見噪音巴講嘢

對唔住303巴

噪音巴開聲講嘢

見證歷史時刻

我地之前仲誤會佢係負皮佬

大家好

點解！

噪音可唔可以解答下點解每次都嬲，明明呢度充滿愛

其實負皮佬係咪mon實個post 次次都勁快負皮

德松醬油CM LH篇

腥些

uniqlo cm

303巴終於變返個體戶

唔係我

SOR 我地誤會左你

我岩岩見到有新PO已經即刻禁入去 見住1:1

睇嚟腥些想感化醬油巴

Match返張gif

原來係咁

留名睇痴線佬

u記cm最後個大頭個妝

咁快又一個post

醬油巴快啲過檔

捱埋今日就係抱抱日啦

今日子今日留名

CM請投十六茶 結衣必睇今日子

率先【イキイキJapan!】留名
暨
導遊篇十六茶CM宣傳推廣大會

萌靜態留名

萌動態留名

推廣十六茶

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

唔係厄介開？

今朝無人開

睇完新CM 番工都醒神啲

早知早啲起身開
我要挑戰開無偷步嘅Post

見人少少先第一次開

都係有人偷步

做個體戶先至有多啲空間容納多啲嘢

有人24小時mon post

負評佬

新post留名先

為可愛的結衣bb留名

新post我愛你

點解咁耐都無人CAP過第二張

十一點進化留名

UNIQLO CM都係跳羞恥舞

有無人覺得u記個cm有少少奇怪？

我 雖然係bb
但望落好怪

有
已經講咗成朝

係咪因為音樂累事？

扮工留名

無論音樂定舞步都好BUG

恕我直言，好似機械人

都係睇bb 算，唔理舞步啦

完全版

為可愛的結衣bb留名

星期一

今日子勝利日！

點解結衣拍廣告成日都唱歌跳舞，明明其他人都只係間唔中唱／跳

其實你地有冇j過結衣
利申：路過

留名

呢個CM賣衫唔係賣萌，都係食住逃恥條水啫

個CM似佢做返平面model時種感覺

J都無打，仲講咩J結衣

個動作好老土

連J都戒左幾個月

結衣唔係要嚟J嘅

我覺得係呢個廣告路線唔清晰，個CM賣靚佢又加啲怪音樂同舞，賣萌又唔係，搞到不倫不類咁。其實平時NYLON雖然話成日挑戰結衣底線，但始終係賣FASHION，你會見到啲相成個FEEL 其實都好配合。
同埋結衣今次個妝我個人覺得好怪

惡靈退散.gif

奪命gif

動態圖注意

agger 著住D咁正經既衫跟住跳隻咁怪既舞 唔知做乜咁
反而之前BEHIND SCENE 同D硬照仲好

美景花園間759終於有十六茶

759各自為政 你老母

lunch睇下附近d 759有無先

冇人阻住

唔好bin我啊

U記CM d 圖影到結衣條頸咁多摺痕

又新

比我就摵左佢自己收藏

考完test留名

咁求其

曬張poster貼起hall房門 會唔會有痴線佬拍門

一次都見唔到

會唔會有人奶

係咪759見好賣就加價？

如何摵張廣告而不比發現？

自己print番幾張

我甚至懷疑自己不舉
心無邪念

Print呢張

太天真

平匡

未起身

我覺得個妝有d怪

Btw. Gif已收 多謝腥些

柒唔夠以家幾錢？

唔知係咪期望過高，個廣告唔好睇

遊唔起？

遊巴

番學好攰

今日個cm 好唔掂
髮型都其次，個妝好老，成個感覺一啲都唔襯

新post留名
其他野唔講啦，但係個首歌好上腦，宜家個腦係咁loop

點解會咁攰

唔知拍完mix會唔會留返長頭髮

讀書=死腦細胞
一陣又上Lecture堂

我都覺
成個feel搞到好唔似結衣咁

我都係
好洗腦

呢句真
睇完仲諗緊結衣都開始老

好唔自然咁 怪怪地 應該係史上唔match嘅廣告 十六茶同pocky至少都符合到個產品 又自然

蕉落咕茶

茶茶茶茶茶~

係UNIQLO拍得衰 明明蕉碌茶仲好後生

依個淡妝已經夠做

其實結衣D恥笑系圖好高質

不愧係S

呢個正啊

同埋U記呢SET衫其實好肉酸

等睇人跟住買然後中伏

呢張bb少少fat好可愛

啱啱再睇多次頭post 偽毒源段MV
唔知點解好似同之前睇過嗰段official MV唔同咗咁

我老婆

巴打呢張gif出至邊度？

又亂認

Smile

上堂想睇LH驚俾人笑

好靚

小學生字
雖然同自己差唔多

唔夠高都唔好著

我差唔多堂堂都睇結衣

係唔係買錯size呀

睇造型都已經知

你迫你阿媽著定點？
仲係唔覺得連登有絲打

用touchpad寫

冇結衣嘅樣同高度都唔好買

話係絲你地又唔信

sp 倒數

未睇Smile啊
睇完父女諗住開戀空

結衣都差d carry唔住
其他人就。。。

垃圾絲?
雪肌精?

秒變阿婆衫

張圖唔係之前twitter個張咩

u記d衫

我反而鍾意依種熟熟地既感覺

佢係Zion
好買唔買買件最難carry

一點鐘瘋狂留名
暨
導遊篇十六茶宣傳拉票大會

本留名包含動態圖，請謹慎開啟。

咁你都認得
BTW 矮撚 唔會買呢D黎著

結衣著吊腳 佢著到就黎腳都見唔到

成日覺得得日本女仔先會咁著
你見香港街頭都無乜女仔會著呢D背心入面加件衫

唔係米七瘦底都唔好試

有咩機會結衣會黎香港
雪肌精宣傳活動?

今朝番工見到有個女仔著，隻色一樣，但係裙，唔係褲，見到想影相，但佢行得太快

張相唔係我喎 佢話我係絲咋

上面係答緊厄介

屌我都get錯

嚇死我

以為得罪人

我仲以為一上水就見到ziont絲po自爆

柒左tim 潛陣先

等等 我而家好亂
Zion絲改左名
張圖唔係呢度既絲打影既

都話左張圖係之前twitter見到嘅

同樣嘅疑問

厄介答對了

媽呀我好亂呀

心醬=Zion

心醬係zion

#22080

以為新人

咁多人唔知Zion改左名

係呀尋日見咁多人改COCO醬咪試下改心醬
點知無人改

心醬係zion
張相唔係zion

可以繼續毒舌了

get錯左張相係佢黎啫

我以為我柒左GET錯你GET錯
唔洗潛了

其實好驚hurt到自己人

zion

U記個廣告拍到咁怪既

講咗好耐啦

傻啦
女人把口仲賤
我肯定女仔見到呢張相D評價仲賤口過你地

點解我唔明你以爲你柒左嘅野嘅

我以為我GET錯左佢GET錯左張相係我
你明唔明

上面睇到我好亂呀

史上最唔夾結衣既cm

亂到傻 明了 完啦好嘛

所以其實都係柒

好啦我地完啦好嗎
繼續笑柒張相

如果係賣睡衣應該會好好多

我覺得會Q到核爆

到底係發生咩事

運動衫都好

佢之前設計戈件好靚好可愛

完全唔知你哋做緊咩
原來心醬=zion

其實我都幾驚壁虎

係守宮！

唔知壁虎難唔難養

雖然係可愛，但消費逃恥隻舞有點兒那個

係咪要養埋蟋蟀

係，之前有綜藝節目講左

結衣話好似唔難，不過要捉住啲生蟋蟀餵守宮

用夾夾嘅

以前養過蜥蜴

有次喺房倒瀉左D蟋蟀捉唔返，搞到夜晚瞓覺時好似露營咁

你食開嫁喎

好撚恐佈

佢話養蟋蟀都係佢嘅寵物喎 仲話見住守宮食覺得好開心

做咩搞到結衣好似心理變態噉

有無睇過一集志村動物園結衣要餵甲由
我飛左果度

當我冇講過

蟋蟀嚟

好變態啊

s 底

咁似甲由既

唔係嘅 佢話好感激咁解啫

養蜥蜴有時會養埋蟋蟀，唔洗次次出街買

隻蜥蜴無野食會斷尾食自己條尾，夠營養會生返出黎

食自己條尾

自給自足

即刻諗起美食獵人，對食物滿懷感激

It 他他gee mus

Vs

上面靚好多

一樣咁靚

39:20

都唔同feel，無得比。一樣咁鐘意

睇睇下空飛覺得綾野剛都唔係咁樣衰

明明呢個正咁多 好young又cute

同 比都係既

幾時架？

其實當年睇完LAST FRIENDS 已經好憎

但兩個現實都係好衰就真 一個係戶田 一個係

睇facebook comment cap圖都見到侵

唔係掛
就算我幾憎 都呃唔到自己話佢樣衰過綾野剛

做咩post我出黎

Wai Wai Fong

因為主觀感愛大於客觀事實

借刀?

Link

其實係咩post comment

2007年2月嘅uniqlo

睇我啲post
竟然唔follow我

侵又開膠POST

唔識點share facebook link

又出膠post

侵侵真係好神秘

今朝都見到依個post

我第一日用連登已經估唔透侵侵

你條蜥蝪試下再爬出黎用電腦 我就咬死你

Aeon 十六茶係咪加咗價？

太古15.9

我果邊仲要無2L

侵公海Post又用呢幅gif

1. 俾一張相騎刧咗個post
2. 好似好多人都對侵侵好有興趣

呢個POST笑到我噴飯

個頭
笑死我

sorry
利申非gay無意搶侵侵

到底侵有幾鍾意及川

唔通及川就係Donald侵

15.9幾大先

唔好咬我呀 我仲要追post嫁

新手留名

又有人入坑

10結衣＞＞＞＞all

普通枝裝

759賣緊9.9

西環一田我記得係13.8

我樓下果間10.9

點解我樓下間759無
放工去附近果間睇下先

樓下阿信屋9.9

樓下阿信屋冇十六茶

又獨佔

做咩姐你

核彈gif 準備發放，無data 嘅巴打自己執生

一齊攜手滅Data？

究竟幾多MB？

用緊電腦

電腦HERE

save咗落電腦
47MB

你地係咪電訊商派黎?

輕手咗，無用晒30s 版

好彩有wifi

癡線

點解隔離長澤post冇人

大面果個post得樓主係到推添
好難將D人聚埋又唔走

但係咪正先

呢度算唔算奇蹟

絕對係

303同侵算唔算奇蹟

佢兩個咩事其實

正到叔叔不行了

無敵

諗緊下個整咩好

魔鏡魔鏡 呢個世界上邊個最靚

GMO都應該幾正

錢巴幾時得閒整碟蝦醬炒飯俾我食

我代答 新垣結衣

新人番名

頭先google過
原來長澤身材咁好

呢張cap到好似key落去咁
今日子表情好可愛

禮婚紗奔跑無睇過？

仲要慢鏡

所以先有堺叔句對白

無睇森山未來套草桃花期？
睇完你會發現長澤另一面

無
長澤同結衣早期啲相好似樣
但我依家掌握咗分辨嘅竅門啦！

呢張有啲似日文字旬果

今晚睇
Google咗，仲有真木陽子

呢度係咪全連登推得最快既小圈子post

新垣結衣 子馬との演技「守りたい」との気持ち芽生えた
女優・新垣結衣（２８）が６日、都内で、俳優・役所広司（６１）主演のＮＨＫの特別ドラマ「絆 走れ奇跡の子馬」（２３、２４日、後７・３０）の試写会に出席した。

福島県相馬市を舞台に、東日本大震災で傷ついた家族が震災の日に生まれた子馬を夢の競争馬に育てていく姿を描く。命を落とした兄の意志を継ぎ、子馬・リヤンを育てる将子を演じた新垣は、馬との演技に「リヤンと接する時間が長かった。子供なのでセリフの合間にかじってきたりじゃれてくる。生意気でかわいい。リアルに『リヤンを守りたい』と（いう気持ちが）芽生えたのは馬のおかげ。大事（な経験）でした」と回想。愛情が芽生えながらの演技だったことを明かしていた。

昨年夏に２カ月にわたり、福島や北海道ロケを行った役所も「馬に触って話しかけての毎日。つらいときもありましたが癒やされました」と馬との交流を振り返っていた。

賭波post先係 好似一日爆5個

光妹

仲要replay多幾次

唔明點解著呢D呀婆衫都可以咁有氣質

其實到依刻都唔知咩係羅圈腿？

琴日睇咗將生果套寬鬆世代
山路老師戴眼鏡幾型
果個實習老師都正
點解咁多日劇都用處男做題材俾我地呢啲毒L FF

癡膠線

好睇呀呢套!!

堺叔咪做左俾你睇

屈機

屌岡田個咀做乜鳩

最右面條友望咩

死毒撚偷望bb斷正

是咪會有宣番

岡田

望個阿婆姐

即係隻腳向外彎？

即係俗稱既O腳

其實似係望中間嗰個

又學到野

岡田係劇入面死左所以要用死人妝？

個gif有0.1秒bb係偷笑緊

逃恥會短髮好睇d
依家個髮型馬馬地

個feel好頹好亂

似係d燈光問題

食左辣野？

人地係戶田前男友黎 ga

笑左

諗起佢個笑樣就想笑 <呢個樣

呢張又正常返

新手留名，跟著有咩要做

新cm

新手
新cm好似阿嬸

肛田就好啦

第一眼睇以為佢拖住bb

點解結衣咁鍾意著呢類衫 阿婆衫

BB真係好靚

岡田真狡猾 老是常出現

結衣都差啲carry 唔到

其實係日本興呢類衫

密集恐懼症

凸顯佢就算着阿婆衫都一樣屈人機

bb咩髮型咩衫都一樣咁靚

香港嘅話，應該係

我係廢青，你吹呀？

比較

結論：
結衣點都係贏

係囉

冇錯

推

多謝侵侵

結衣無得輸

點解要多謝我

因為你認同咗我

追完逃恥 再追今日子 又係用一日幾集既速度睇
黎緊2個Mid term 掂都未撚掂過
正係想一心一意睇結衣bb

今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

動態圖注意

睇返近期d圖
結衣好似豐滿左

又hard sell

十幾歲出道 會豐滿左都好正常

反而覺得以前先豐滿
大脾好有肉地

依家有埋GIF提示

結衣唔係靠呢啲架

變

愈來愈有女人味

輕熟得黎又保留返一份可愛

以前已經豐滿

LH2 暖包果幕

agger

其實我哋成日話佢冇精神係咪錯覺嚟
第二張睇落都冇咩精神
其實係正常狀態嚟 ?

究竟每日有幾多個癡線佬影uniqlo相

應該遲啲會有痴線佬影痴線佬影結衣廣告

其實係 發呆狀態
上綜藝都成日係咁

發緊呆既結衣都好可愛

今朝喺九龍塘想影
但太多人驚被發現

我喺度諗，如果結衣知道香港有一堆人不斷影佢嘅廣告相會有咩感覺

日日都無得瞓，我都發呆啦

個衰妹,做乜今次出席宣番,著到阿婆咁既衫架

著咩都好睇

着咩都可以俾你遊

今日九龍塘太多人應該影唔到

好想淘返張stick係電話到

我冇啊

下個POST quote埋你同303巴

乖孩子 結衣唔係拎嚟遊嘅

唔好

做乜鳩
咁多tag

見工失敗 返去睇今日子

DATA滅絕計劃－華田篇

下載涉及風險，GIF圖片容量可升亦可跌，POST內過往記錄並不表示這次的容量。 圖片的容量可能會非常波動，並可能於短時間內大幅上升，閣下亦可能損失全數流動數據。

又有幾多MB

759返左大量蕉碌茶

我下面間759冇啊

巴定絲？
鍾唔鍾意做家務？

腦洞mode

24 + 30

本身set做自動下載圖片 有5gb應該唔驚爆
而家要set 返手動 多得你哋癡線佬

慢慢黎啦，往後有排你做

手機load勁耐先出到張gif

上個月set左自動下載 一星期就無左1gb 而我得3gb

擺埋一齊先發現原來啲動作有8成似

你兩張一齊play，基本上係95%一樣
起碼D CUT係99%一樣

前日影 俾中同話我痴鳩線

好似好耐冇見巴打你

咩嚟？到自己無data 睇

Pocky

prof ZARD 閒人巴都唔見左

星期一 可能忙緊 ?

好期待閒人巴下次上水會係宣佈幾多刷

六點零六分超級留名
暨
導遊篇十六茶宣傳推廣大會

本留名包含動態圖，請謹慎開啟。

如果出公海開個data 滅絕post,會唔會屍橫遍野

不如搵人試吓

prof 開學開始忙？

但以後會唔會大量負皮

Love and Peace

會

Ai

別人笑我太瘋癲

測試拉票競選大會

本留名Data使用量約為50m，請謹慎開啟。

依家係東京,有兩個會要係早XX開,11號先有得返西宮

半夜如常MON POST但呢幾日都無回PO 好多人接力感覺我已經派唔上用場

多謝有人記得我

無呢回事

打躉技能LV MAX

東京好正
遲下五月再去

唔知六點半有無得獨佔呢？

中野broadway

朝早六半都未必得

結衣bb

化悲憤為食量

HENTAI

一番街果邊之前睇報紙好似有有part轉佐做扭蛋專區,返歸先順便去望望

啱先追完cb諗緊a life定飛翔好

結衣好似好少同大牌男星合作
想睇佢同福山個D合演一套

啱啱係u記門口 唔夠膽影 之後入左去買野

堀北真希さんの引退に伴い、日本唯一の女神へと転生した女優の新垣結衣さん。そのガッキーが出演するユニクロの新CMが話題になっている。

注目は何といっても “恋ダンス” を彷彿とさせるようなガッキーの踊り。ガッキーのナチュラルな魅力を称賛する一方、もっとガッキーを見たいという声も多いようだ。
・ガッキーが踊る

2017年3月5日に公開された今回の新CM。男性には馴染みがないが、ユニクロの「ドレープ」のCMだという。……そのドレープはいいとして、とにかく目を引くのが “恋ダンス” 以来となるガッキーの踊りである。

img_0471

恋ダンスについては今さら説明するまでもないが、2016年秋のクールで大ヒットを記録したTBS系大ヒットドラマ『逃げるは恥だが役に立つ』をご記憶の方は多いことだろう。嬉しいことに今CMでも、恋ダンス風の振り付けを披露しているのだ。

肩に手を当てる振り付けは、いやでも恋ダンスを彷彿とさせるし、首をかしげる仕草は、思わず「みくりさん……！」と呟いてしまいそう。ファンにとっては、ただただご褒美動画といえるだろう。

ただし、ガッキーのあまりの可愛さが転じて、CMにはやや批判的な声も聞こえる。以下でネットユーザーの声をご紹介しよう。
・ネットの声

「ずっと見てられる」
「カワイイにもほどがある」
「胸が苦しい」
「やはりガッキーは女神」
「完全に逃げ恥を意識しているな。嬉しいけど」
「もっと踊ってくれても嬉しい」
「1時間バージョンを希望」
「服はいいから、もっとガッキーを映さんかい！」

CMだから致し方ないことだが、一部からは「ガッキーだけを見たい」という声もあるようだ。

とにもかくにも、ひたすら可愛いことだけは間違いないから、ガッキー好きな人は早めにチェックしてみよう。

刷多次cb 比我簡會睇飛翔先

身為一名毒撚,咁低恥力點做野

講啲咩

你的名字巴都好耐冇上嚟

好難會唔記得你
平時夜晚一定係到
呢個post入面既高學歷人士

日本唯一的女神

ller真係2次元之恥
有批人專做核突野

睇漢字都明7788
加埋google translate

話時話 bb新uniqlo cm句標語同yuri chan賣酒個cm句標語差唔多

ゆるりん vs ゆるんでいいよ

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱着你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

有福山 x 結衣的話我一生不枉過了

被發現

頭先睇咗 a life 第8集

同一屋簷下3 or GALILEO3

新留名系統Testing

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱着你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

好想睇伽利略3

搵埋隔離lv久保田利伸唱OP

對唔住興之所至FF多佐

結衣雪肌精係九龍塘邊到 我見去羅湖方向月台冇 淨係地鐵行去火車條隧道有

呢度d痴線佬日日有新痴線方式

岩岩去完屯市U記都俾我見到
重有廣播話 "人氣女星新垣結衣咩新裝..."

去車頭方向再望對面月台就見到

等我得閒去新世紀睇下有冇 順便去埋一田買2L十六茶

呢段野好癲

小弟劣改

入教

周圍都有結衣

係結衣教教文

係Wifi啊 Wifi啊.... 追post先

究竟全盛時期既痴線佬仲會做d咩

你一講完即刻搵左黎聽

好似一個PO比一個PO痴線

就黎整個聖結衣像 好似聖母像咁

周二係返教會崇拜日子

願結衣祝福你

返教會攬一攬結衣像

屌你

你今日禱告左未

我都係諗起呢張

聽Ap fes live ver

係撒旦
係邪靈係不潔之物

有十戒未？

第一戒一定係唔可以遊

我遲啲試吓整

愈來愈痴線

其實都係腦洞mode
結衣想我地開心

青山走左好多犯

全部入晒嚟

行緊返屋企條路勁小人 前一首歌太細聲 較左勁大聲
點知下一首係make my day 比一開始句high嚇親

Ip都唔洗check 全部係青山

善用replaygain

咁快又26頁

係咪同一間病房

一間病房邊放到百幾人

303號病房

唔該

303巴又係時候改名啦

303室（青山病房）

華田巴…唔通你

今次真係ip都唔使check

唔會咁啱去到嘅

祈禱時間

華田巴，你今鋪真係

我呢邊架

隔離登我叫華人永遠華田

仲唔識分身添

我覺得係到留得多真係遲早會痴撚左線

佢癡Q佐線啊

我宣布我係教宗

我係7樓2b房

痴撚線

痴線嫁

好多痴線佬呀

我以為華田呢D老坑會成熟D
原來係咁撚痴線

痴線佬話人痴線

睇黎星期一壓力大

快啲到星期二啦

要爆啦

正常人係呢邊揮個手

嘻嘻嘻我老婆

點正常法呀教宗

結果全部嚟揮手嘅全部都係癡線佬

D對話真係好有趣

你仲未可以做到教宗，巴打你修行多啲先啦

瘋人院走佐個專職改圖既犯

Wtf

該痴線時痴線

第一條：心中不可有結衣以外的偶像
第二條：不可獨估，大家要互相分享
第三條：星期二為擁抱日
第四條：每日都要飲十六茶
第五條：每日最小一粒Meltykiss
第六條：不可遊車河

有無痴線佬諗到仲有咩寫

呢張以前隔離登有人改的

十戒出現了

我有第二個偶像係咪走得

第一戎：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可事奉他們
第二戎：不可獨估，大家要互相分享
第三戎：星期二為擁抱日
第四戎：每日都要飲十六茶
第五戎：每日最小一粒Meltykiss
第六戎：不可以遊車河
第七戎：每日都要睇結衣啲劇
第八戎：不可妄稱為結衣老公
第九戎：每日要跪拜結衣poster
第十戎：不可妄稱為教宗，Coco醬和心醬才是教宗

掟上昨日子
掟上今日子
掟上明日子

三位一體？

不可偷步留名

加一,大野智

忍唔住改晒

正字刑侵

揮手嘅全部都係癡線佬

求改圖

青山今晚走左好多犯

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣poster
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次主禱文

屌一番黎就撞正成班青山痴線佬

繼續同bb玩算

一陣公海啲人錯手入咗嚟

癡線佬大暴走

屌，成班痴線佬，我番去繼續做嘢算

測試新留名系統 Version2.0

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱着你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣poster
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次主禱文

啲人痴線到以為自己係正常

你班痴線佬

法輪功 VS 幸福科學 VS 摩X教 VS 結...

測試新留名系統 Version3.0

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱着你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣poster
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文
▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

真係好癲

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱着你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣poster
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

咁都有2個錯字

無上嚟一陣連主禱文都有埋

好多癡線佬

千祈唔好放post頭
嚇親啲想識結衣嘅新人
以為呢度全部痴線佬

教宗今日子一世
第一號聖諭

結衣教徒應該盡快轉換為無限Data Plan

訓醒變咗作宗教post

呢個真

痴線佬呢個名唔係浪得虛名

唔好再自認做教宗啦

冇錯

我先係

咪FF咁多啦

教宗

雖然我地係

八點半留名
暨
導遊篇十六茶宣傳推廣大會

本留名包含動態圖，請謹慎開啟。

做乜鳩啊

反了
宣佈第一任教宗落台
請大家重選教宗

你現在聚腳在 宗教台

你地唔可以冒犯今日子教宗

想放頭post?

殊樂咇咇

教宗係coco同心呀，我哋只係教友

公海啲人：痴線佬啊

我係結衣第一門徒 coco 醬

測試留名系統 version4.0

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱着你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

原來新cm大部分都綠景
仲以為bb真係係街拍

破戒喇你

第八戒

btw 點解要賜我？

你直頭假冒今日子
邊個罪名大啲?

無南超

新人留名

唔好呀

成班痴線佬病發

正常人係度

making

老實講，入得黎都唔正常得去邊

做乜鳩
好期待陣間老達會講bb cm

身為今日子黨魁，對於痴線佬日漸痴線，本席深表遺憾，本席呼籲黨員保持正常行為，只相信今日嘅今日子！

點解結衣會著到上圍變大

睇黎大家都好大壓力

應該唔夠你大

收工留名 就嚟無血
覺得新CM首歌無問題
但隻舞同造型出事
動作生硬唔知為乜
個造型亦太「熟」

正想講

佢痴Q左線啊.jpg

快啲俾bb治癒喇

無南超!

結六䌧文都接受到
十戒 不了

我覺得要擇華田巴名
正常返果陣,比佢睇返自己大壓力果陣係點發洩

開始跟唔上啲痴線佬痴線既程度

我唔食得朱古力 會死

Btw, 教宗

石硤尾759啲十六茶就黎俾我一個掃哂

agger
佢先係最痴線果個

第6

又改名

成班痴撚咗線

又遊咗

仲有一個正常

第二個

由心而發咁痴線

第三個

下星期去撞下你先

你同303係Gay
正常呀

非gay

如果冇人要開62嘅就我開啦

我開

咁你開啦

想放十誡 ?

幾日冇上, 個post暴走到咁嘅

巴打我想開（63）

痴線佬發功今晚會唔會推爆一個post

逍遙遊巴

痴撚線公司

而家都826

好耐冇見

依件相信好小人carry到

12個鐘都唔駛 我表示唔知發生咩事 點解你哋可以痴線到咁 我完全融入唔到 係唔係即係得我一個正常

回帶

我就是正常的例子

正常

呢個頭唔知個髮型師搞乜

呢個咪zion 絲

有咩問題？
Carry到喎

我不嬲都好正常
咩叫正常返果陣

Btw off太多topic sorry巴打們

華田巴發功,全部人跟住癲晒
利申 正常人

食住蘋果睇痴線佬

九點正常留名

蕉～碌咕茶

真知子黨來了

留名想開64

蕉～碌咕茶
茶茶茶茶~

白石黨全面進場

個廣告...髮型, 化妝, 動作...接近每個位都怪怪地
畫虎不成反類犬

要不是結衣...

正常mode 仲要讀書 點可以咁癲

イキイキ～Japan！

想挑戰開65 唔想fail

睇完花水木,最鍾意係首影踏み
把聲好撚有味道

白石黨得我地兩個

樹巴係long d過？

CodeBlue紅白之絆(白石x緋山)

短文

MV

白石我擺第二架

睇到cb2第四集仲未睇晒

落街買個m記餐 麻煩大家唔好推咁快

a0真毒

腥些 感動啊

小稻稻

買咩M記
梗係食元祖雞湯麵+十六茶啦

要不是結衣

十六茶底雞仔麵

緊係雪肌精撈元祖雞湯麵+十六茶

上面加粒meltykiss

留番幾支比我入下好喎 飲少啲啦你仲話儲錢

再插兩支pocky

要不是結衣...

ok唔推

雖然BB carry 到, 但都

使唔使咁排隊呀，我下年都唔使開

德松醬油 CM （リーガル・ハイ篇）

腥些之前仲話過要戒飲去grad trip,而家買咁多

個廣告比人搞到無晒
雖然禁2下制又出返晒黎

今日個look同u記cm我覺得已經到左極限邊緣位置

真係挑戰緊結衣極限

十六茶真係戒不了
一日兩三支基本

仲去唔去到grad trip

再滴幾滴眼藥水落去

清明拎去拜你

條衫我覺得還好啦 有好差咩

其他位慳啦

mid term 完留名

決定投下負皮

303留名

標題建議

我問我阿媽件衫咩事,佢話今年興

咩戲

紅白 cb

今日番學想整角色圖
俾個同學話我好毒

跟住我係電腦播LH佢連睇左三集先番屋企

好大機會爆字數

腥些又傳教成功

可以唔要中間個句應該夠位

有冇短d既建議

腥些Ho ball

其實LH係易入口既

唔要中間部分

對應返星期二

又多個腥些黨員

其實春天不嬲會興呢d花pattern

今個post太痴線
希望下個post可以更痴線

BB會唔會咁樣同Coco醬玩

真係改左名

無位挨

今日發生咩事

腥些真係睡眠不足

訓左邊個守護結衣？

Always啦

下個post見啦各位痴線佬

終於見到有人用我整嘅劣質gif喇

等緊第一頁留明完之後溫midterm

快啲爆post
留完名趕Assignment

話咁快就三月就快有新嘢睇

你好似成日係度推POST 有無做過1%

輕推一下

gif版

爆post留名溫默書

好想畀結衣咬甩我條遊

今日留個名算，呢兩日病到就死

你要雲呢拿味定朱古力味嘅雪糕？

好急屎,唔好推咁快得唔得

死變態

唔好趁亂鬧埋一份啦你

做乜勁

被發現了

想要結衣bb汗味既雪糕會唔會太痴線

推下post啫 咁多膠

今日啲人真係好癡線

一定好甜，嘻嘻

你哋真係好痴線

又甜又香

搞到今日唔想上嚟

飴之甘露

樓上成班痴線佬

咪係 冇晒mood

扮咩野

準備定圖先

木守宮用葉子飛刀啦

我潛水休息了希望聽日好得返

fail

今日啲人太痴，決定潛陣水先

快啲入返嚟我度啦你班痴線佬

好似有人痴線到過左火

次次見到呢張都笑

講變態野嗰啲全部block晒

希望下個post可以乾淨返

三木

邊個仲未比正皮 仲未過百既

你地快啲潛水唔好同我爭第一頁

即刻比咗

1000

做野啦

快啲比正評啦

對哦,痴線唔等於變態嫁

搶唔到第一頁我切

1001

其實完成左9成

屌你老味咁快既..
慢你1秒

1007

1002

1001啦！！！！！

好耐都未試過未爆就開
搞到我慢咗

agger
講變態野要block

3005